有無人覺得賴慰玲好正

成日都覺得佢好似外星人